請問有冇獸醫診所介紹

黎緊應該會養1.5個月大既柴犬，但想揾可靠、價錢合理既診所打針，請問有經驗既巴絲知唔知第一支係打5合1定剩係打DHPPIL？

太子 基隆街 NPV

請問知唔知大約幾錢